支持義士 放下道德潔癖

前線出嚟已經好大風險 俾黑警打 屈暴動
上番連登睇仲下下屌住晒 唔俾火 唔好打人 又唔走 etc
睇完都灰啦 心諗仲出嚟幫手做咩
可否暫時放低對自己人的道德潔癖？
同情理解前線義士的辛酸

第一，如果無出嚟幫手
就無資格屌自己友
因為難以設身處地去諗前線遇到的情況有幾困難

第二， 自己友嚟
可以嘗試好聲氣提議下有咩做法你覺得更好
係咁互屌只會令前線更加感到孤立無援

第三，大家都係想政府回應五大訴求，可以集中番個注意力係政權度

可能有人會話唔屌我哋同黑警有咩分別？
分別係黑警係有人工，有專業操守，有責任控制好情緒，服務人民

而義士係為公義企出嚟，無人工，無training
行出嚟已經好勇，無大台，唔同人有唔同做法
有咩想做得更好唔係用屌的方法
而係鼓勵 好聲好氣提議

不割席不分化
集中五大訴求